求下你地走啦！！！我好想喊！比你地話我左膠又好, 分化又好！走啊

求下你地啦！！！
唔好再留
擇日再戰
再有人比人拉既
我個心真係好痛好痛
求下你地

推

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走

有鬼引人留
依家唔係齊上齊落
係齊仆街齊坐監
呀sir 放蛇唔使你教

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

我唔怪前線，但我真心睇唔透。

上星期送完頭先話be water, 做咩今晚仲要留...

打遊擊呀！ 唔好戀戰！

留喺現場真係搏拉？ 有時間就走啦

前線既兄弟姊妹
我知你地已經有犧牲自己決心
但係唔係白白犧牲
都要珍惜自己既價值
少一個就少好多
一個都唔可以再少
退啊退啊

推到你地睇到

be water
我會罷工

求下你地
冷靜冷靜
唔好比情緒沖昏頭腦

尊重你地
趁街坊同議員增爭時間
快啲撤退

Be water

退啊

求下你地

快閃

真心be water，今日走先啦
勇武得嚟都要有戰略
求求你地啦

點解仲唔走
佢地係唔會收隊架